我想換i9-9900K配咩板好？？

有冇多d選擇

z390 aorus extreme waterforce

ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390

求其買張最貴果塊

最貴...你都好求其吓喎

睇你用途

需唔需要WiFi /藍牙 大超定小超 同埋靚版通常m.2位有埋散熱片

我唔超頻 都會買塊靚d

有wifi 藍牙 m.2有散熱片

Asus H310M-K

基本都係ausu 390f 嫁啦 咁上下 再唔係轉牌子揀同級嫁啦

睇供電 行盡9900k 5.0 最少8+8供電

你本身套野咩配置 如果普通牛 都係哂氣

呢塊可以？ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

z390f好靚

你都係打下機咋？ 行密頻4.7？睇你都唔超嫁啦 長行5.0都會好熱 夠你用嫁啦 買太貴無謂 除非你係極限玩家 如果你真係有追求既咪買塊msi godlike囉

收到

自砌水冷: 平玩就Maximus XI Formula，貴玩就Z390 Aorus Extreme waterforce (絕對唔抵玩)
一般玩家Maximus XI Hero/Code就夠晒

TG?

Z390 Aorus Master 長開5.1GHz，不過條RAM個4266mhz XMP點都死機 可能因為淨係插左兩條

你粒u平時同打機/load 幾度?
我都想超上5ghz玩下 但諗緊有冇必要 平時都係打下機 唔想一路太熱 用緊360aio

打機超唔超真係唔重要，睇顯卡多
同埋又要睇吓resolution玩，較太高反而會顯卡會樽頸番粒U
用360 AIO打機最多都係7x度(講緊係冇開冷氣)

ok thanks